大 快 活 ～～ 打 邊 爐 ！！

好抵食

最平好似54 蚊

jarjar 聲都係48 蚊咋

佢個排骨湯好能正想日日食

係 但冬瓜得兩細塊唔夠食

諗緊試唔試沙嗲湯好

一齊食ok?

一路打邊爐 一路聽住大快活播嘅Mozart

就好似聽緊Titanic 最後嘅live music 咁

開返咩?

晏晝有邊爐咩

今晚約咗大快活姐姐食....下次

我都係姐姐仔嚟架

開返好耐
法國好多人唔知

冇

琴晚食左次 飽到hihi

咁... 不如一齊啦

我就係叫沙嗲湯底 入面都有排骨 好能正 唔知係佢比錯定點

今日試吓你個冬瓜

武漢肺炎之前有胡椒豬肚湯

太遲啦。嬲咗你，下次先

點解唔食好啲
去街市行唔使10分鐘都買齊晒啲料
街市啲肥牛又抵又好食過佢

夏天有邊爐架咩

有無人知邊爐去到幾點，工程狗收工無得食

賣哂咪冇
試過6點半已經冇哂

懶

有呀
唔知點解 可能飲食過緊寒冬

遮撚到咁 差啲掹唔到啲食物喺邊

間間唔一樣

琴望見八點半先落水牌

八點前去食喇

擒，一齊去？

勁鍾意食快活邊爐

今晚jer jer 聲先

吉！！
我請你食吖，加多兩碟肥牛

飲食台kol

個royal級sticker

吓 我帶埋啲魚蝦魚蝦蟹俾廚房佬整

不如搞個呀活生日parrrtyy 一齊打邊爐

大快活應該要出埋燒烤, 剩係邊爐太單一

48 蚊咋 前幾日食咗

擒咁好我次次食都要雙份牛

而家好少post

邊個生日先

唔撚想洗碗

叫一個邊爐

全家買齊料去食

我都好喜愛食牛牛架

啲牛肉咁少完全唔夠喎

曹美女

有人陪你食

希望以後365日都有

Push

其實無分別，54蚊係收左一盤肉